踢爆一地兩檢大話fb page

【 亲 ， 唔 呃 你 呃 邊 個 】

袁 國 強 指 高 鐵 一 地 兩 檢 方 案 是 借 鏡 深 圳 灣 口 岸 一 地 兩 檢 模 式 而 制 定 ， 但 事 實 又 是 否 這 樣 ？

翻 查 「 港 深 西 部 通 道 - 深 圳 灣 口 岸 」 的 資 料 ， 港 方 需 支 付 按 地 價 估 算 之 租 金 及 共 同 承 擔 建 築 費 用 。 反 之 ， 目 前 政 府 再 提 的 一 地 兩 檢 方 案 ， 租 金 只 為 象 徵 式 ， 建 築 費 用 全 由 香 港 市 民 付 出 。

香 港 租 中 國 的 地 ， 要 付 足 地 價 、 建 設 費 。 中 國 租 香 港 則 不 單 象 徵 式 收 租 ， 更 免 費 送 樓 送 裝 修 。 本 質 上 就 是 搶 錢 搶 地 。

中 國 乃 當 今 世 界 列 強 ， 經 濟 實 力 在 世 界 之 巔 ， 豈 容 香 港 政 府 輕 視 ； 只 收 象 徵 式 租 金 ， 簡 直 是 侮 辱 了 中 國 。

【 中 出 香 港 】

政 府 指 西 九 龍 一 地 兩 檢 方 案 是 參 考 深 圳 灣 口 岸 的 租 地 方 式 ， 只 是 香 港 版 「 深 圳 灣 口 岸 模 式 」 ， 絕 非 割 地 。

但 實 際 上 深 圳 灣 口 岸 港 方 每 年 付 近 720 萬 租 ， 每 年 以 深 圳 市 公 告 基 準 地 價 調 整 。 而 目 前 高 鐵 一 地 兩 檢 提 案 中 ， 港 方 卻 將 以 1000 元 象 徵 式 地 租 把 香 港 珍 貴 地 土 租 與 中 方 ， 實 際 上 與 割 地 無 異 。

再 者 ， 深 圳 灣 口 岸 位 於 深 圳 邊 境 而 非 市 中 心 ， 但 西 九 龍 總 站 卻 在 香 港 中 心 ， 高 鐵 一 地 兩 檢 把 香 港 邊 界 重 新 劃 界 。 口 講 帶 香 港 衝 出 國 際 ， 實 為 中 出 香 港 。

【 一 地 兩 檢 並 非 只 是 政 治 問 題 】

港 中 體 制 、 法 制 不 同 ， 遇 上 意 外 、 罪 案 ， 向 誰 求 助 ？

#係中國被人掌摑襲擊冇骨折案都唔會立
#非禮冇暴力就唔係刑事罪
#入左個站聽到中國國歌一定要肅立唔係就拉你十五日

【 先 過 境 後 檢 疫 】

近 年 不 少 疫 症 由 中 國 傳 入 ， 如 沙 士 等 沉 痛 經 歷 讓 我 們 意 識 到 對 過 境 旅 客 進 行 檢 疫 工 作 的 重 要 性 。

高 鐵 登 車 並 未 有 任 何 檢 疫 關 卡 ， 患 病 者 亦 能 登 上 列 車 。

若 邊 檢 工 作 設 於 西 九 ， 患 者 將 可 未 經 任 何 檢 疫 直 達 香 港 中 心 。 如 到 港 才 發 現 患 病 ， 我 們 會 把 他 放 上 高 鐵 送 回 中 國 ， 還 是 放 上 救 護 車 送 到 香 港 的 醫 院 ？ 答 案 顯 然 易 見 。

這 對 已 經 處 於 崩 潰 邊 緣 的 香 港 醫 療 系 統 將 是 雪 上 加 霜 ， 把 港 人 健 康 置 於 險 地 。一 旦 院 舍 爆 發 疫 症 、 疫 情 失 控 ， 香 港 人 將 再 次 付 上 代 價 。

#到咗西九唔通你送佢返深圳咩
#今次係病人衝閘
#都未講孕婦衝閘
#血濃於水都唔洗共享疫症

//
2016 年 1 月 8 日 ： 律 政 司 、 運 輸 及 房 屋 局 、 路 政 署 呈 交 立 法 會 的 文 件 指 出 ， 「 由 於 高 鐵 香 港 段 西 九 龍 總 站 位 處 九 龍 半 島 ， 當 然 是 位 於 香 港 特 別 行 政 區 的 地 理 範 圍 內 。 將 來 儘 管 在 西 九 龍 總 站 實 施 一 地 兩 檢 的 安 排 ， 但 是 不 會 將 西 九 龍 總 站 內 的 任 何 範 圍 剔 除 於 香 港 特 區 的 區 域 範 圍 之 外 。 」 為 何 最 終 方 案 是 站 內 劃 有 內 地 口 岸 區 執 行 大 陸 法 例 ？
//

政 府 提 出 議 案 要 求 立 法 會 支 持 「 三 步 走 」 建 議 ， 更 不 惜 在 立 法 會 抽 起 民 生 項 目 ， 急 於 在 下 周 立 法 會 大 會 通 過 一 地 兩 檢 的 無 約 束 力 動 議 。

目 前 有 9 位 議 員 投 出 修 正 案 ， 但 立 法 會 主 席 下 令 議 案 及 9 項 修 正 案 進 行 合 併 辯 論 ， 每 位 議 員 只 能 發 言 一 次 ， 限 時 15 分 鐘 。

一 個 議 會 限 制 議 事 空 間 ， 一 個 議 案 不 許 議 論 ， 到 底 議 案 交 上 立 法 會 目 的 為 何 。 是 尋 求 共 識 支 持 ， 還 是 假 借 失 衡 的 立 法 會 營 造 「 一 地 兩 檢 」 方 案 獲 民 意 支 持 的 假 象 ？

【 安 全 何 價 ？】

高 鐵 列 車 鋁 材 用 料 仍 未 確 認 安 全 的 同 時 ， 政 府 卻 刻 意 抽 起 《 印 花 稅 修 訂 條 例 草 案 》 ， 讓 路 予 高 鐵 一 地 兩 檢 無 約 束 議 案 。

最 基 本 的 安 全 檢 驗 都 還 未 完 成 ， 便 急 著 推 動 議 案 ， 到 底 為 的 是 民 生 項 目 ， 還 是 政 治 任 務

推

五毛係咪好驚下個到你就無糧出

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron (Epiphany)、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

巴打畀個like你

成日d老野都會講，官員又會講，咩野方便又快，又咪係深圳灣早有先例…洗撚曬腦

想保住香港就要推爆呢個post, share出去

呢單野居然上唔到熱門。連登仔有冇人關心下

agger

molamola
已經通過左無約束力議案

未正式既

點解哩d post反而咁少人

因為啲打手有太多account.....

對關心時事嘅人一味嘲弄嘲諷, 營造關心就等於弱智衝動,
有時問多句都笑鳩你炒車.

正常人都縮返變cdrom啦,

利辛: 有時去fb巴打絲打都覺得無呢邊咁勞氣

袁國強個三步屌

屌 真係古代嘅閹人咁，下下為主子著想

?

香港啲人同立會議員係咁

Exact7ly

大大力推
香港人一定要知

我出豉油同雞

推 點解香港政府官員要賣港 佢地一定知更多detail位
係咪為左錢 要出賣700萬個香港人嘅未來同人身安全
係咪已經去到無可挽救嘅局面?

香港係中國國土之一 又點樣反過來向中國徵費？ 讀下歷史先出黎柒啦 一味屈毛唔識理性分析有春用麼

咁深圳又憑乜收錢呀碌柒

學你咁講 中國呢個國家幫返佢地嘅城市做基建 都起碼要比返少少經濟資助啦 有咩理由要個城市 要比錢起一個中國叫佢起嘅基建

又唔係香港話要起 而家係中國要我地合作 但要我地比哂錢喎 你咁樣欺壓一個你國土之一嘅城市 唔怪得人講港獨

高官暗中收中國幾多錢冇人知

關愛巴ho ball

試下我屌你老母 象徵式收1蚊
你屌你老母 就收番4舊

香港出哂豉油出哂雞
俾中國入侵
香港之恥嚟

一地兩屌先岩岩姦完，而家再猛吹23條
解釋幾多次高鐵係大白象都無用
問題係作為小市民可以做到乜?

學下關生文宣囉

什麼是關生文宣?

關生=關愛座hunter=樓主
文宣就係佢每日係時事台做緊既野
包括呢個post

係囉 應該享受被強姦

香港比中國富裕 呢點我又覺得可以理解 反正都係屬於中國既野 我地又何必介意 呢d只係數字黎

俾d幾皮黎駛下 你都唔志在 數字遊戲

唔係呀
好多人話香港靠支那開飯
點睇都係支那富裕過香港

呀師兄 d數字係黎自我地比嘅稅 點可以唔介意?中國比香港富裕 咁點解要我地比哂所有支出 ? 邊個話香港比中國富裕? 學你咁講 香港係中國嘅領土 咁點解一個大國完全唔幫助我地香港起基建? 可唔可以答我?

概念扭曲 用城市同國家比 唔取人均收入 唔取地域面積 咁有咩好討論？ 只係單方面一廂情願既包拗頸扮討論 實質先有證場 再捏造偽比較出黎洗腦

咁你証明比我睇 點解香港要起高鐵黎連接大陸 而呢個命令係由中國order 但點解要香港比全費?
仲要係由香港人比嘅稅黎興建 我地唔可以反對?
假如呢個高鐵係for由香港嘅一邊到香港嘅另一邊 我先覺得香港要比全費
但而家係香港去中國 中國去返香港 中國唔洗負責返經濟責任?
仲要係一個城市對返一個係世界有地位嘅國家
而家唔係概念嘅問題 事實係根本中國想透過高鐵掠財
港珠澳 高鐵 呢d大形對外基建永遠都係香港比幾十億幾百億黎起 而最大受益者中國就等香港送錢黎 咁就無問題?
呢個連中學生都識嘅數學題 如果你咁都唔明白
只可以話你係低能

或者對你黎講幾百億只係數字
而5毫子係你核心價值嘅來源

LM

能夠大使五毛嚟

幫推

得罪講句 打多幾句廢話唔代表已經反駁左 反而比心水清既智者睇到你氣急敗壞 急於亂咁提出用自己觀點單向性既主觀判斷黎反問博移視線 兜唔到自己之前被完美駁斥既偽比較

而你因想轉移視線而提出既問題 已經潛設我冇得反對=香港冇得反對 完全係邏輯異常錯亂 高鐵係需要通過立法會議員投票通過 並唔係你講到好似香港硬食

立你老母
成堆議員dq左呀五毛

你講咁多咪都係無答我問題算數
不如你睇下最近個香港議會新聞
睇下建制同非建制個人數對比先啦
而家立法會根本就係一言堂
dq左4個人之前都係岩岩好
而家?名存實亡 自己有眼睇
再加上佢地係強硬投票起左高鐵先再投票其他所謂一地兩檢
之前d議員都串串貢咁話 “都起左啦唔通唔起埋佢咩”
咁都唔叫硬食

呢班撚樣根本係疊埋心水賺夠移民走，希望佢地d仔仔女女永世係外國俾人欺凌致死

係喎 高官仔女係哂外國開心死 零影響

d table 既數字唔夠清楚..
要諗一諗先明
最好再直接d ..d廢老一見就見到香港好多錢..大陸極少

點解會被DQ? 上得山多終遇虎

係唔係一言堂一回事 香港有冇得反對另一回事 先有立場後有討論既人就係咁 將相關但不相干問題混為一談 魚目混珠 咩一言堂 看似駁左d咩 其實完全支持唔到夾硬話香港硬食高鐵呢種觀點 無視立法會存在 此其一
高鐵議案係係DQ之前通過左好Q耐 無啦啦拎DQ黎講 明顯係混合問題既詭辯 你又被完美擊潰詭辯

So sad

咁想請問你 香港可以點反對？

pish

push

繼續push

選管嘅權邊道嚟?
有限政治立場嘅使撚選呀？
全部轉哂做委任啦屌你

能夠大使你未就係個隻完全係邏輯異常錯亂既人囉
用自己觀點單向性既主觀判斷黎反問博移視線兜唔到又講緊一堆廢話既明顯係你自己啦
你呢D打幾多句廢話都唔代表已經反駁左反而比心水清既智者睇到你氣急敗壞

條友唔係五毛就係低能仔簡單邏輯都唔識諗

係五毛嚟

顛倒黑白是非又打一大篇狗屁不通既廢話睇佢都係啦

tvb就推到十幾個post

有五毛狗入黎搞事，證明哩個post要推

What can man do against such reckless hate

我第一條問題佢都未答 就係咁拎d邏輯問題黎反問我
同振英語言藝術有得揮

唉，其實香港係咪玩完，我地小市民做到咩...........

Push

抗爭
放題

不過呢隻都好低級啫

屌link都唔識貼

守唔住啦 到時去示威比人夾埋上去，係香港就好似之峰咁坐幾碌

你冇update個app?
android ios都應該冇問題

bewater...
無人識你。你去左唔好擺上網風險比較低既

因為議會失去應有功能
拉布效用有限

五毛係咪好驚下個到你就無糧出

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron = Epiphany、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

絕對同意

唔推唔係香港人

推推佢先，btw 香港冇得救左好耐架啦

香港人仲啞忍係唔係癲咗

可以失望。請不要絕望

賣香港

今次唔推唔係人

突然間醒起技安句金句

你的東西是我的

我的東西都是我的

唔止土地
重有金融司法立法教育制度。。。

推 唔想無咗香港

咁正苦廣告算唔算有誤導成分？
告唔告得入？

這就是現實

你話呢

我係黎支持你既關愛座

巴打
但好有無力感 唔知可以做啲咩

資料收集得不錯 求正反方比較表

見證住不平等條約誕生
簽果時仲要見到簽果個不斷話係合作

如果當年拎張南京條約比皇帝簽
同佢講割地賠款係同英國人合作唔知會點

thx

議會失去效力
只有放題先可以搞掂

好多香港人唔覺得一地兩檢係恥辱嚟

唔理咁多 推到上報

儲定錢移民啦 2047仲大鑊呀我同你講

此POST 不可推

捐左錢支持大中華共榮圈未

推下先，lihkg 真係越來越港豬

港豬就是要劏

係 老一輩個班更加 成撚日話反對聲音係到搞事 阻礙香港發展 又講到蟈幾咁強大 不斷踩港
咁愛國愛黨死返去住啦 屌

Push 不過講乜都無用啦……港豬：高鐵wfc

hi

no
好多都以為方便咗

基本上過硬，出面啲人都唔覺得有問題，好可悲 🤦🏻‍♂️

因為cctvb 玩哂
又冇928催淚咁熱血

痴撚線

推
睇住香港人繼續比人用大火煮都可以繼續唔理

睇住比人老強！

你的資訊很有用

只有五毛會用鍵國屈毛呢啲字

有冇巴打揾得返之前有線講膠鐵果個特輯

即刻少左一堆5毛黎推POST

陳帆又9up要推下

只係講法律對錯 呢度唔係法庭開審
根本捉唔着市民關注嘅切身利害
論點咁薄弱 算把啦

經crosscheck多個post，最新確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、Coffee@、Gladiclus、newlife、JR、RedBaron = Epiphany、dewi、bbchu、D_Wade、Spurs_Leonard、十卜Ching、侵B、民國復興、群龍共舞、霍金轉身、優美開始、黑腸盧卡庫 = 國語好手、返六日唔撚易、追捕兩米黑鬼、吾系甘開心牙、社會主義者佛利民、小翁翁、毛澤東、晚媚

五毛於時事台站務台全面圍攻

可以點

有需要時放題

擺明大話啦 但港豬懶得理

lm

大把野香港做緊水魚啦，可以點先得架

執輸行頭，香港政府

pizh

正皮推po

ㅜ

新上任律政司
係時候推下

share 上fb

屌大家都麻木左

幫樓主推一推

我係廣州做生意 最少5年
人格保證 跟圖片係一樣
中國d法例真係on99
要死人 流血先做下野

恭喜你重在生

由菜園村開始，到接近千億造價，不停地延期，客量又係問題，再到一地兩檢

根撚本鳩鐵就係香港嘅一個大毒瘤

留名

print 出黎派比D廢老睇就岩

有得諗

連登仔關心ptgf

唔知泛民今次想接力紮營定接力絕食呢？

港人送錢系列

接完力食粥 食完再接

Hong Kong is dying

大把港人上大陸叫雞，吃喝玩樂，乜野一地兩檢彩你都傻

Pish

真係好想知咩人會負評個post
圖文並茂都負得落
理解能力有問題定智障？

有五毛

最撚驚就係啲垃圾支那人帶病嚟香港 ，但佢地就拍拍籮柚走左去

直達西九冇仇報

你真係好有心有力

五毛民國復興痴咗綫
係咪整容失敗?

太多睇唔晒 推

洗足十個鐘

洗版狗

無人理

早

推俾更多人知

好

反高鐵

五毛侵B

中國買美債就係向美國跪低, got it

高汁page

一早知
唔係咩新聞
支那抽水抽到香港盡

快啲同身邊嘅人講